關囝：有港獨得啦！駛乜理電器除舊擾民？

港獨囝真係無乜腦，早成個月已經想炒起個topic佢就帶隊滅聲

有時真係懷疑政府打手黎

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

樓主五毛咩咩妹

波台公廁

波台母狗